有冇人買燒味飯會唔斬件

一諗起用筷子夾起成舊豬頸肉同叉燒大大啖jap落去就覺得爽

尋日我係燒味檔奶叉燒

你係咪抱住個仔嗰個

屌 黐線拎白卡啦